小弟係一位曼迷

好多謝波台各球會各手足既支持 依2個月既不分化不抽水不割蓆 係我上咁多年高登連登咁多年都未見過既情況
容許我一位小小既球迷向各球會各球迷致敬，直到依一刻大家都係同一陣線 為香港
黑白是良知

最後
光復香港 時代革命

Ok

曼迷respect too

咁係因為你畀人抽左都唔覺

曼城定曼聯？

利迷路過致以最高敬意

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [國難老闆同一眾員工已保釋,開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史